有冇巴打係德國讀書？

求攻略

巴打點解會去到德國讀

想g

用緊讀文科,有咩想問?

有冇咩要求同條件 ？我係dse制
讀雞校都無所謂

但因為早幾年屋企唔掂出黎搵錢搵左兩年
宜家想搵個歐洲地方讀書

我係德國

首先學左德文先
野雞都冇得你讀

要學大約幾耐德文？
係咪過到個考試就得

同埋我dse衰左科數學2左係咪要重考？

有錢真好

more details please

兩種情況
一係有offer 再學德文
過到學校要求就可以讀
一係先去學德文再報
學德文點都最少半年至八個月
上lang school
數學2 可能有d 危喎
睇下有冇其他有經驗既巴絲問下相關情況
好多德國學校唔同dept 都有唔同要求
有d dept 自己有考試面試